其實大灣駒政治生涯arm arm開始

1. 以前開咪，依家開埋樣

2. 向yukman立投名(緊跟yukman路線)

3. 不問是非只問立場(韓國瑜賣台爭議)

4. 打稻香人(對 冇公權力 既獨派思想囗誅筆伐)

個套路系米好似當年
為參選鋪路既光頭達呢

係咪打個’係‘字好難？

想轉移話題

唔係
打正字得唔得